點解意甲連榜首大戰都坐唔滿個場？

睇條片唔知連6、7成都有無，20年前仲係小世界杯

意大利咁撚窮有時間去偷下野好過啦,仲睇咩波呀

意甲祖記出哂名黑哨
唔使睇都知賽果
有咩好睇

拿狗呢場肉酸到黑咗球12碼同高列巴尼冇趕出場都贏唔到班狗仔都唔撐啦

呢個真 好似懶驚險咁 但到最後肯定有d野令祖記贏 咁有咩需要睇現場

咁作為球迷幫手撐下場都得掛

當年意大利未統一，南部西西里王國同北部成日打仗，始終有隔閡
想知更多要問返意大利史專家

咪梗激氣

用VAR之後更過分

冇錢點撐
意大利成班窮閪

屌你拿玻里歐聯都坐唔爆，何況意甲

未開季都知邊隊贏有乜好睇

意粉人均收入係歐洲（北歐福利國唔好計啦）黎講只係低過英、法、德

明知仲問

同亞視台慶扔壽包有咩分別呀？
話就話榜首大戰，其實冠軍已經可以頒定喇，仲成日黑哨，睇黎都冇意思喇。

有邊個想睇？
連倫敦打比都不如啦

咪玩啦
比利是,盧森堡, 愛爾蘭都高過意狗啦

成個西歐得西班牙同葡萄牙真低過意大利,意大利仲要失業率高
如果你要同東班班窮閪比,咁意大利係高既

呢個問題好耐以來都有人講過，話意大利開波成日撞正晚飯時間，食飯食幾個鐘
加上意大利人嗰種優閒惰性唔願郁，咪少人入場囉

得一隊有咩好睇

而且意大利好多極端球迷
正常人都費事入去

但窮過意粉既西班牙入席率又係全歐洲數一數二wo

咁你睇下法甲同德甲啲入坐率

睇過幾場拿玻里
次次都唔滿

祖年年養生草氣出到歐聯又係輸

米蘭對西瓜皮坐六萬幾